屌你老母成班鬼佬冇撚用

仲話外國元首 聲都唔敢聲垃撚圾

點解要幫你？

香港人做咁多野已經出盡辦法
佢地聽到睇到收到都係咁

係好無奈，人地自己國家已經大把野要理
香港既事發個聲明就已經完左架喇

我諗呢一下好多人都好灰心
做咁多野 出咁多時間金錢
到頭來人地國家當你戇尻仔

政治既野一手交一手
不如諗下香港可以用咩做條件交換佢地出聲

老奉㗎咩
唔好咁中國人啦
今次唔得咪由得佢，咩方法都要試㗎啦

預左架啦
你香港老幾啊?
靠自己好過靠人地

香港仲有幾多次機會呀大佬
呢家個個星期都有野通過咁濟

好老實講不要期望太高
個個都係為自己利益

本地鬼佬除左做9，
冇幾多個係勇武

我諗呢個世界嘅運作方式同你想像嘅有D出入

預左無用又花幾百萬登報？
幾百萬買野黎抗爭好過啦

仲要比個美國鬼佬friend串
香港人買外國報紙登報
就好似蘇丹人登報響香港報紙受打壓咁
大家睇完覺得好慘，然後就算
聽到我好嬲

其實真係差唔多
雨革都上埋TIMES 封面，但白宮都係求鳩其
外國真係靠唔住

佢哋直接表達出來 中方就可以話干預內政 好多國家同中國有密切關係 點會出聲

三毛都咁多人理佢

人地外國一向都係睇利益架啦...

你咁諗法真係好天真

只係今次搞到全球都知香港事

係反映比中共睇, 香港人唔係港豬黎